發覺熱門無正經行動post,fake news 膠post就大把

屌你老母許業珩

唔屌唔鬆化

許業珩我屌你老母